成日心思思想偷食

偷食之前要唸下當初點解會同佢一齊 仲有鐘意佢嘅感覺

偷食與否都係視乎收益和成本

唔好害咗人啦

算唔算精神上出軌

早d分手唔好害人啦